拎住 iPhone X 遊六日京阪神

是咁的大家好，去得日本梗係要入鄉隨俗 iPhone 啦，難得 iReserve 到 iPhone X 梗係即日自用拎埋去日本影相

係水舞間排到 2046 都未入到

拎機之時

一部自用一部幫人買

冇人想知

so？

做乜9姐你

上埋火星影得唔得？

比番部機人啦

拎住部電話有咩咁威要開post？

第一次見人遊記係咁柒

是咁的大家好，去得日本梗係要入鄉隨俗 iPhone 啦，難得 iReserve 到 iPhone X 梗係即日自用拎埋去日本影相

其實究竟佢想賣 d 乜？點解去日本要帶部 iphone 入鄉隨俗？呢隻又究竟係 d 乜撚野邏輯？

On9仔咁都可以開post

正宗九唔撚搭八